試用三個單字形容今日今日嘅香港

逼、嘈、雜

「香」「港」「省」

冇得救

逼

嘈

無 得 救

雜

抵 撚 死

岸 撚 鳩

。。。

已 淪 陷

玩撚完

屌，哪，星，！

被赤化

他 他 他

內地化

齊仆街

蝗 蝻 ?

殖民地

感謝黨

屌 喇 星

大灣區